{"country":"ch", "data" :{"28":{"name":"Espace Mittelland","subregions":{"129":"Berne","130":"Fribourg","131":"Jura","132":"Neuch\u00e2tel","133":"Soleure"}},"27":{"name":"R\u00e9gion L\u00e9manique","subregions":{"126":"Gen\u00e8ve","127":"Valais","128":"Vaud"}},"32":{"name":"Suisse centrale","subregions":{"145":"Lucerne","146":"Nidwald","147":"Obwald","148":"Schwytz","149":"Uri","150":"Zug"}},"29":{"name":"Suisse du Nord-Ouest","subregions":{"134":"Argovie","135":"B\u00e2le-Campagne ","136":"B\u00e2le-Ville"}},"31":{"name":"Suisse orientale","subregions":{"138":"Appenzell Rhodes-Ext\u00e9rieures","139":"Appenzell Rhodes-Int\u00e9rieures","140":"Glaris","141":"Grisons","142":"Saint-Gall","143":"Schaffhouse","144":"Thurgovie"}},"33":{"name":"Tessin","subregions":{"151":"Tessin"}},"30":{"name":"Zurich","subregions":{"137":"Zurich"}}}}